［認真po]點解我哋唔食返自己啲屎？

眾所周知，屎係食物被生物的消化系統吸收部分養分及水分後，剩餘未被利用的殘渣

亦即係話，屎仍有少量營養價值

day1 :小明吃了個漢堡包並屙了一舊屎
day2:小明吃了day1的屎並屙了一舊屎
day3:小明吃了day2的屎並屙了一舊屎
day4:小明吃了day3的屎並屙了一舊屎......

ok, 咁樣樓主食先

睇到我有啲急屎

屙完記住儲起佢

啱啱食咗，需要少少時間接受

再po出黎

因為要留返俾樓主食

剩係諗過沖屎好曬水 每棟大廈整個內循環綠化樓層

屙得屎多可以憑卷換番幾棵菜 屋頂就要攪埋抗颱風至種得 溫室無土個種種就唔會有蚊

push

營養價值會大幅減少，人既大便(對返人類自己本身) 根本無咩營養可言，而且大腸桿菌係大腸以外環境，如口腔/食道係害菌，會引起疾病 🤔